終極IQ題，保證笑爆肚

咩植物要做奴隸?

保證高質

麥
當奴

秒

錯 邊有咁易估

你老母都好高質

樓主答案低質過麥既話死全家

連登仔唔係好犀利咩 冇人估到？

My dick is big

比人講左個答案出黎潛水啊？

點解兩登d人成日都秒到人

黑植物人

樓主諗緊答案?

我都覺,垃圾樓主被秒

木鹿大王

垃圾樓主被秒垃圾樓主被秒垃圾樓主被秒垃圾樓主被秒垃圾樓主被秒垃圾樓主被秒

more

樓主被秒水已潛

恥笑開始

每次見呢d比人秒仲死頂都好好笑
好笑過你iq題

樓主我地到啦，人呢

原來仲未開估

垃圾

因為人多？

因為多低質會員開iq post
個個以為自己好幽默好高質

荷蘭豆
荷bean要做奴隸

Pmed

幾撚時開估?潛撚左?

估唔到連登仔個個IQ 180都無人識
答案係菜，因為食菜會瘦，所以係奴隸獸(瘦)

仆你個街認俾人秒都冇依家咁柒

又話笑爆肚

比我就潛水啦，重出嚟獻世

你終於諗到個答案

笑撚到我差d入唔返個post嚟笑你個垃圾樓主

真係笑爆肚 on9到笑爆肚

答案係樓主老母，因為食樓主老母會瘦，所以係奴隸獸(瘦)

樓主快啲走 我掩護你

On撚尻樓主

菜都得 condom都得喇

其實食菜都唔一定會瘦

做咩要秒咗佢

樓主講得啱! 真係笑爆肚